其實宜家仲有無人會落雨叫炒蛋？

上禮拜想叫，但好彩落雨無叫

其實真係唔好笑

你叫左？